政府表示： 曾與確診肺炎病人的同船二百多人已在一月二十四日在香港下船。

慘了

二百幾人

無人理？

呢個政府真係想所有香港人死

包括19

差唔多夠14日

條7婆以為自己拍緊house of card??????

咁就要同佢鬥快感染埋班高官喇 攬炒精神

19！！！

唔理中共定林鄭都好明顯係想報復香港人因為反送中攪左佢地咁耐